有冇人記得細個有個教育網址入面好多故事睇

個網有自己唔同既角色，咩朱美麗，勤劉錦，仲有好多好多以動物為藍本既角色
突然諗返起，好想搵返個網出黎懷念下童年既回憶